每次嘈交都會諗應唔應該分手

每次嘈交都會諗應唔應該分手
想分手 但又諗起以前的確好開心
想繼續 但又覺得自己頂唔順對方啲脾氣

拍左幾耐

就快一年啦
嘈交次數都唔多過5 次

做個短期大家冷靜下

冷靜期都只係拖慢分手既節奏

唔會耐架啦

冷靜期可以諗好多野
如果對方著緊你佢會諗辦法改

諗得，即係你都愛佢

通常因為咩事嘈

5次就分

分手次數嘅念頭越多 證明你地個感情越黎越淡

可能呢5 次都嘈得好大件事呢